岩岩出來做野,買幾多危疾醫療保險好？

23歲女，無煙無酒，身體健康，

相信我父母已幫我買了人壽，咁 買幾多危疾醫療保險好？

我暫時做緊政府contract 位，睇公立醫院免費，所以睇私人醫生跌打 無得claim

有保險fd suggest 我如果買only一份就買危疾先，因為愈後生買愈平。
佢draft左份100萬保額，sunlife, 年供$17000, 供25年

我屋企人就覺得 買7-80萬保額已經夠，佢suggest我 買 賠一百萬的危疾，而我歲數要 月供$1500左右，會否太高？

同埋我覺得佢好似有些chur我係咁買，買埋投資 儲蓄 榨埋我有剩既一萬蚊人工咁
佢咁chur 但張單又ok ge 好無照買？

佢有錢收咪chur你

我知他收黑錢

邊個收黑錢

當儲錢依句笑死左
當送錢比佢就真

買左你實後悔

睇定d 先, 反正你知他收黑錢

ICAC啦 收黑錢 知情不報

公務員for公務員啲醫療plan, 保柏同AXA, 平過出面買, 保柏可以cover埋已存在疾病

儲蓄型危疾

投資儲蓄保險係垃圾，咪撚制

永明，永世不錄用
同埋唔好買儲蓄型
你睇財經台，一位巴打既分析就知

佢chur你
因鷹佢大把錢收炸

危疾
和
醫療
應該係分開先岩

一係aia有個好似危疾醫療plan，每年千幾蚊，一百萬，好似係。無儲蓄成份。
你應自己搵下料先，貨比三家，咪後悔

唔係儲蓄型危疾先可以供一世咩？
有無link 等我可以自己search

此post重點

Agger

自己睇儲蓄型同定期危疾有咩分別 好過上連登問人 連登仔就係識同你講唔好買儲蓄型保險

絲打隻手指好正，好想好想..........

危疾單就睇依家危疾要用幾多錢醫，
然後病完唔會即刻返工都要休養兩三年，
即係醫藥費+三年人工=保額。
1500得危疾真係貴。

定期危疾張單本身冇保單價值，張單cut之前都冇事嘅，完咗就冇。
儲蓄型嘅危疾，係張單入面嘅錢如果冇用到，之後cut單可以攞返一筆儲蓄。但係因為佢本身係保障嘅單唔係投資，回報就嘛嘛嘅。

Term既危疾唔抵買喎絲
每幾年加一次價 仲要年紀越大幾何價錢上 1cut就冇
儲蓄式係要供25年 但冇病冇痛供完 保到你100歲
有事賠錢 冇事儲錢
不過你朋友出100萬都好正常
中cancer嗰啲玩下手都幾十個 仲有機會未斷尾
除左醫藥費仲有生活費

Btw 我想講既重點係sunlife你都買真係 我勸你睇埋其他公司

我知
儲蓄係供一世
定期 係 每個每個plan供/買

睇過aia and sunlife
你有無咩建議

有冇咁撚驚死

之前買左恒生幾日 聽FD講完即刻cut

儲蓄型係供指定年期保到一百歲
唔係儲蓄型，就年年買，會加價，但平好多..
重點係你拎儲蓄型個舊錢做其他投資仲好
同埋你供左個份儲蓄型，保障就好似會fix死
當保險公司推出更多保障既plan咪蝕水，唔通又買多份咩
用年買隨時停或轉

Push

危疾應該買幾大保額其實有數計，因人而異。

可以tg我傾下，唔係sell野

人工5-10%
之前有post講過。自己搵下

唔儲錢最抵係買保拍家庭plan 一年千幾二千已包30萬

仲有你買埋投資 儲蓄，佢可以賺你多d錢

做保險做到唔係以人為本，咪鬼同佢買

我係叫你睇清楚個保障同埋條款有咩分別 定期危疾大多數保到你中完一次就完 儲蓄危疾就多重保 中完一次之後如果再中某種危疾會額外有得賠 而家保險公司都多數新出都係儲蓄危疾 個保障有機會比定期危疾全面

另外有公司既儲蓄危疾中完一次賠100%會唔洗交保費 而個保障會持續 定期中完就唔會再有保障 要買過份新既 到時保費係咪仲係咁平就自己諗吓 而你份儲蓄危疾供25年 每年既保費都係一樣 同埋你份危疾25年之後退保都有機會拎得晒保費

而儲蓄危疾既保費係會比定期貴多過一倍 同埋你最好睇清楚唔同公司既儲蓄危疾 有某類話保你7-8次其實性價比好低 一來你未必中到咁多次 另外就係保既病都未必咁常見 你自己衡量吓邊個啱你 你上得嚟連登問就係預左買定期危疾

依家好多危疾計劃係供5/10/15/20年就保終身的
冇病冇痛可以拎番錢，如果中左就賠錢，如冇中危疾死左就當為人壽

歡迎tg查詢了解，幫你整合你買咗嘅保單，幫你做一份適合你嘅計劃

Tg:

唔好一知半解亂咁買🙈

宏利agent 有問必答

23歲女 得政府舊免費公立 你個fd推你買份1500既危疾 又冇住院 又冇意外 除非你一中就大獲野 如果唔係可能供完都用唔著 所以唔係話唔得 只係冇咁好

就好似你而家要新居入伙 乜都冇 拎哂你既buget買部貴電視 但冇梳化 冇台冇燈

正常你都應該要係既定budget 買好基本要既野 有電視有台有燈有雪櫃 遲d再有錢先搵部靚d電視機

所以 23歲既你其實市面上可以買齊你現有需要既保險 我proposal都已經幫你揼埋（假設你冇任何保險）可以tg我send俾你同自己果份對比下

利申 已做3年保險狗 對年輕人保險所需極有經驗 必有參考價值

*23歲既你其實市面上1000蚊可以買齊你現有需要既保險

我知佢收黑錢

問下你個fd

永明最近出左隻防癌險
1年ard 1k 保費
有1m癌症保額, 有醫療coverage, 又有患病時既現金coverage

你人工唔多, 唔使咁快買咁多住, 買d 性價比高果d 先.

真心講,最好只買保險成份既住院
但AGENT應該會叫你份住院再加儲蓄,蓄番十幾廿年之後供斷
但個額真係貴好多
如果你只係住院,可能幾千蚊一年就OK,平均幾百一個月
但加儲蓄就可能變成2-3倍,一年供7,8千甚致過萬
其實就等於而家幫未來供定D保險咁
我自己覺得唔需要咁
因為佢D儲蓄升值能力好低(個份幾多年既PLAN回幾多係預計來)
假如你自己拎呢D錢做穩定投資
再之後拎番來供番住院保險我覺得更化算

可能我咁講打爛好多人飯碗既
但呢D係我買左十幾廿年保險,得番來既結論

樓主諗清楚你想保乜。

你怕有病無生活費定醫療開支重。

如果你自己有儲開錢，可以頂到醫好先返工，咁一份醫療保已經夠cover，hi end plan都係幾百一個月。

如果你想買危疾，就要睇清楚provisions，有咩包同definition，廢時到claim就乜都唔賠。

利申：只買醫療保。

你個fd真係真心fd

on9
岩岩出來做野
200蚊危疾醫療保險
冇儲蓄成份夠哂

唔好同你個frd癲

買份bupa算啦，岩岩做野23歲應該一年2000有找
怕死買大一個plan
一年都唔洗一皮

公務員買危疾需要買咁大咩
就算有cancer公家都唔耐

人蠢係無藥醫